講得太多中國嘅好事 懷疑比reddit封鎖咗

俾支共收購咗嘅reddit block 咗😢

Quora仲痴線！

😰

係邊個subreddit啊？有冇link?

支那諗緊方法投降投得冇咁柒，你唱好佢即係倒佢米

曲到圓都冇人知🤔